(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

報名辦法:

- 名額6名 (4名競逐, 2名先報先得)

- 2017年5月10日 星期三 賽事任揀三場, 每場揀一隻

- 報名日期時間: 2017年5月8日 星期一 12:00:00 至 2017年3月10日 星期三
17:59:59

- 有興趣者在上述時間內在此 post 一次過 post 晒自選三場既馬 就自動成為報名者

- 最高可接受 30 名報名者 + 上季第11名參賽者

- 計分方法同馬膽王一樣

- 連同第上季排第11名既參賽者一同競逐前 4 個參加名額

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下2個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年5月11日 星期四 07:45:00 (1名)
- 2017年5月11日 星期四 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年5月12日 星期五 08:59:59

-第五季賽事日期如下
第五季: 2017/05/13 - 2017/07/12 (17次賽事)

lm

LM

新人lm

Lm

未贏過 神燈

新手lm

普b都神燈
咁邊有人贏到

上一次報名 爆炸了

想問點樣報名

睇最頂

先到先得係味個個時段後第一個LM就係

係， 要有 報名 或 apply 字眼

上季報名及取錄程序畀你參考

連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)

報名時間錯左

係喎, thanks

更正報名最後時間 : from 2017年3月10日 to 2017年5月10日

- 報名日期時間: 2017年5月8日 星期一 12:00:00 至 2017年3月10日5月10日 星期三 17:59:59

唔該曬

馬燈王準備全推田泰妍

有冇清打算退位休息
條氣唔順啊成季1win收皮場

開個價比我

問洪祖杭攞

報名

駿明珍寶
魅力知友
叫關健康

獎b三寶神燈系列

出埋場次唔該

報名次序 | 報名者

1 | 波咪寶寶😍

係味貼埋3隻馬就當完成晒報名程序

係， 記住出場次 + 馬名

大家都方便

Pish

麻煩了
懶得諗 成也我田 敗也我田

可否先報名 後出馬 因為未睇 驚睇完無位

R1 你同我定
R5 獻惑
R8 叫關健康

報名
R3 破風者
R4 至尊無上
R8 叫關健康

R3 破風者
R6 駿明珍寶
R8 叫關健康

報名次序 | 報名者

1 | 波咪寶寶😍
2 | 羅承傑
3 | 771020627
4 | 亨利二世

我喺咪當呢個做資格賽？
r3 破風者
r5 沙角威龍
r8 叫關健康

R3 2 破風者
R5 4 獻惑
R6 4 駿明珍寶

係

- 連同第上季排第11名既參賽者一同競逐前 4 個參加名額

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

R6 一馬當先
R7 嘉應之友
R8 叫關健康

R1 1 欖球鑽石
R3 2 破風者
R8 8 美妙星

報名

R1 跑馬仔
R7 包裝騎士
R8 越感

報名
R1欖球鑽石
R4翡翠福星
R8叫關健康

報名
R3 破風者
R7 瑰麗傳奇
R8 叫關健康

報名
R2 好醒
R4 爪皇烈焰
R5 越跑越好

報名
r1跑馬仔
r2和諧小子
r5獻惑

R5 #4 獻惑
R6 #4 駿明珍寶
R8 #7 叫關健康

報名

R3 破風者
R6 問鼎高峰
R8 叫關健康

報名
#1: 跑馬仔
#2: 敬無極
#3: 破風者

大家加油

r4 翡翠福星
r6 駿明珍寶
r8 叫關健康

好多人都叫關健康☺☺

有兩架大船 破風者 叫雞健康

報名

R1# 欖球鑽石
R2# 和諧小子
R3# 歡喜

報名次序 | 報名者

1 | 波咪寶寶😍
2 | 羅承傑
3 | 771020627
4 | 亨利二世
5 | 君子一言為定
6 | 潘明輝蝦片
7 | 我愛yannybb
8 | 真係簡單
9 | 博(3cm)
10 | 毒男真好彩😤
11 | 夏球王翩翩
12 | 我叫三叔
13 | 情迷熱杏霜
14 | 王者無敵
15 | 紅衣好醒神
16 | 巴剎爾
17 | 金雪炫男朋友
18 | 六姨丈
19 |
20 |
21 |
22 |
23 |
24 |
25 |
26 |
27 |
28 |
29 |
30 |
31 | 勁非勝

R1 泡泡達人
R3 辣辣椒
R6 問鼎高峰

In 郭能 I trust

我係馬胆王 燈神 幫你燈死

報名
R1 欖球鑽石
R2 翡翠福星
R3 嘉應之友

請提供正確場次,
今次剛好發現而巳.

R1 欖球鑽石
R2R4 翡翠福星
R3R7 嘉應之友

報名
R1 欖球鑽石
R2 翡翠福星
R7 嘉應之友

翡翠福星 係第4場

R6問鼎高峰
R7瑰麗傳奇
R8美妙星

Sor

報名
R1 欖球鑽石
R4 翡翠福星
R7 嘉應之友

報名
R2:日東昇
R3:紅褲精神
R8:中華寶貝

報名
r1 欖球鑽石
r2 和諧小子
r6 駿明珍寶

報名
R2: 和諧小子
R6: 駿明珍寶
R8: 叫關健康

祝福咁多位夠膽揀獻惑嘅參賽者

認真挑機
R1 你同我定
R2 勁皇子
R7 開心駿馬

報名
R1-跑馬仔
R3-智勝明駒
R5-獻惑

R3 破風者
R4 翡翠福星
R8 叫關健康

報名
R1 欖球鑽石
R4 翡翠福星
R6 駿明珍寶

報名
R4至尊無上
R5獻惑
R6問鼎高峰

好多熟悉嘅名字呀

得分 | 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

0 | 3 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶 R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 | 3 | 羅承傑 | R1 你同我定 R5 獻惑 R8 叫關健康
0 | 3 | 771020627 | R3 破風者 R4 至尊無上 R8 叫關健康
0 | 3 | 亨利二世 | R3 破風者 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 | 3 | 君子一言為定 | R3 破風者 R5 獻惑 R6 駿明珍寶
0 | 3 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先 R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 | 3 | 我愛yannybb | R3 破風者 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 | 3 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石 R3 破風者 R8 美妙星
0 | 3 | 博(3cm) | R1 跑馬仔 R7 包裝騎士 R8 越感
0 | 3 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石 R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 | 3 | 夏球王翩翩 | R3 破風者 R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
0 | 3 | 我叫三叔 | R2 好醒 R4 爪皇烈焰 R5 越跑越好
0 | 3 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔 R2 和諧小子 R5 獻惑
0 | 3 | 王者無敵 | R5 獻惑 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 | 3 | 紅衣好醒神 | R3 破風者 R6 問鼎高峰 R8 叫關健康
0 | 3 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔 R2 敬無極 R3 破風者
0 | 3 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 | 3 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石 R2 和諧小子 R3 歡喜
0 | 3 | 四季旺 | R1 泡泡達人 R3 辣辣椒 R6 問鼎高峰
0 | 3 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石 R4 翡翠福星 R7 嘉應之友
0 | 3 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰 R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
0 | 3 | 勝得威 | R2 日東昇 R3 紅褲精神 R8 中華寶貝
0 | 3 | J-Will55 | R1 欖球鑽石 R2 和諧小子 R6 駿明珍寶
0 | 3 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 | 3 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔 R3 智勝明駒 R5 獻惑
0 | 3 | 鐵膽龍 | R3 破風者 R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 | 3 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石 R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶
0 | 3 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上 R5 獻惑 R6 問鼎高峰
0 | 3 | 勁非勝 | r3 破風者 r5 沙角威龍 r8 叫關健康

28 + 1 = 29 競逐4個席位

報名次序 | 報名者
1 | 波咪寶寶😍
2 | 羅承傑
3 | 771020627
4 | 亨利二世
5 | 君子一言為定
6 | 潘明輝蝦片
7 | 我愛yannybb
8 | 真係簡單
9 | 博(3cm)
10 | 毒男真好彩😤
11 | 夏球王翩翩
12 | 我叫三叔
13 | 情迷熱杏霜
14 | 王者無敵
15 | 紅衣好醒神
16 | 巴剎爾
17 | 金雪炫男朋友
18 | 六姨丈
19 | 四季旺
20 | 路斯基bb
21 | 霍利時（散倉）
22 | 勝得威
23 | J-Will55
24 | 盧卡斯利華
25 | 黑LIN如何粉
26 | 鐵膽龍
27 | 佳龍駒安息
28 | 濕鳩liy-問鼎高峰
29 | 勁非勝

手足好有心

跑完1場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

6 / 2 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士 R8 越感
6 / 2 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子 R5 獻惑
6 / 2 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極 R3 破風者
6 / 2 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒 R5 獻惑
0 / 2 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者 R8 美妙星
0 / 2 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 / 2 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子 R3 歡喜
0 / 2 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R7 嘉應之友
0 / 2 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子 R6 駿明珍寶
0 / 2 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶
0 / 2 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑 R8 叫關健康
0 / 2 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒 R6 問鼎高峰
0 / 3 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶 R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 / 3 | 771020627 | R3 破風者 R4 至尊無上 R8 叫關健康
0 / 3 | 亨利二世 | R3 破風者 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 君子一言為定 | R3 破風者 R5 獻惑 R6 駿明珍寶
0 / 3 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先 R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 / 3 | 我愛yannybb | R3 破風者 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 夏球王翩翩 | R3 破風者 R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
0 / 3 | 我叫三叔 | R2 好醒 R4 爪皇烈焰 R5 越跑越好
0 / 3 | 王者無敵 | R5 獻惑 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 紅衣好醒神 | R3 破風者 R6 問鼎高峰 R8 叫關健康
0 / 3 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰 R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
0 / 3 | 勝得威 | R2 日東昇 R3 紅褲精神 R8 中華寶貝
0 / 3 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 鐵膽龍 | R3 破風者 R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 / 3 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上 R5 獻惑 R6 問鼎高峰
0 / 3 | 勁非勝 | r3 破風者 r5 沙角威龍 r8 叫關健康

依隻有咩問題，都唔錯呀☺☺

yo叫糊啦

跑完2場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

18 / 1 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑
12 / 1 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜
12 / 1 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶
12 / 2 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 1 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者
6 / 2 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士 R8 越感
6 / 2 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒 R5 獻惑
0 / 2 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者 R8 美妙星
0 / 2 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 / 2 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰 R5 越跑越好
0 / 2 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R7 嘉應之友
0 / 2 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶
0 / 3 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶 R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 / 2 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑 R8 叫關健康
0 / 3 | 771020627 | R3 破風者 R4 至尊無上 R8 叫關健康
0 / 3 | 亨利二世 | R3 破風者 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 君子一言為定 | R3 破風者 R5 獻惑 R6 駿明珍寶
0 / 3 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先 R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 / 3 | 我愛yannybb | R3 破風者 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 夏球王翩翩 | R3 破風者 R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
0 / 3 | 王者無敵 | R5 獻惑 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 紅衣好醒神 | R3 破風者 R6 問鼎高峰 R8 叫關健康
0 / 3 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 2 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒 R6 問鼎高峰
0 / 3 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰 R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
0 / 2 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神 R8 中華寶貝
0 / 3 | 鐵膽龍 | R3 破風者 R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 / 3 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上 R5 獻惑 R6 問鼎高峰
0 / 3 | 勁非勝 | r3 破風者 r5 沙角威龍 r8 叫關健康

跑完3場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
18 / 1 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑
12 / 1 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星
12 / 0 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜-L
12 / 1 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶
12 / 2 | 771020627 | R3 破風者-W R4 至尊無上 R8 叫關健康
12 / 2 | 亨利二世 | R3 破風者-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 君子一言為定 | R3 破風者-W R5 獻惑 R6 駿明珍寶
12 / 2 | 我愛yannybb | R3 破風者-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 夏球王翩翩 | R3 破風者-W R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
12 / 2 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰 R8 叫關健康
12 / 2 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星 R8 叫關健康
12 / 2 | 勁非勝 | R3 破風者-W R5 沙角威龍 R8 叫關健康
6 / 2 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士 R8 越感
6 / 1 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒-L R5 獻惑
4 / 1 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神-P R8 中華寶貝
0 / 2 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R8 叫關健康
0 / 2 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰 R5 越跑越好
0 / 2 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R7 嘉應之友
0 / 2 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶
0 / 3 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶 R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 / 2 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑 R8 叫關健康
0 / 3 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先 R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 / 3 | 王者無敵 | R5 獻惑 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 3 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 1 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒-L R6 問鼎高峰
0 / 3 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰 R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
0 / 3 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上 R5 獻惑 R6 問鼎高峰

前面帶咁快 點追啊

辛苦手足跑緊馬都幫手計數

跑完4場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
18 / 1 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑
18 / 1 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
12 / 1 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星
12 / 0 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜-L
12 / 1 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶
12 / 1 | 771020627 | R3 破風者-W R4 至尊無上-L R8 叫關健康
12 / 2 | 亨利二世 | R3 破風者-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 君子一言為定 | R3 破風者-W R5 獻惑 R6 駿明珍寶
12 / 2 | 我愛yannybb | R3 破風者-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 夏球王翩翩 | R3 破風者-W R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
12 / 2 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰 R8 叫關健康
12 / 2 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 勁非勝 | R3 破風者-W R5 沙角威龍 R8 叫關健康
6 / 1 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
6 / 1 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R7 嘉應之友
6 / 1 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶
6 / 2 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士 R8 越感
6 / 2 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
6 / 1 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒-L R5 獻惑
4 / 1 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神-P R8 中華寶貝
0 / 1 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰-L R5 越跑越好
0 / 3 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶 R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 / 2 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑 R8 叫關健康
0 / 3 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先 R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 / 3 | 王者無敵 | R5 獻惑 R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 1 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒-L R6 問鼎高峰
0 / 3 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰 R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
0 / 2 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上-L R5 獻惑 R6 問鼎高峰

阿妹成功擊沉大船 尚餘叫雞大船

跑完5場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
18 / 0 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑-L
18 / 1 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
12 / 1 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星
12 / 0 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜-L
12 / 1 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶
12 / 1 | 771020627 | R3 破風者-W R4 至尊無上-L R8 叫關健康
12 / 2 | 亨利二世 | R3 破風者-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 1 | 君子一言為定 | R3 破風者-W R5 獻惑-L R6 駿明珍寶
12 / 2 | 我愛yannybb | R3 破風者-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 2 | 夏球王翩翩 | R3 破風者-W R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
12 / 2 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰 R8 叫關健康
12 / 2 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
12 / 1 | 勁非勝 | R3 破風者-W r5 沙角威龍-L R8 叫關健康
6 / 1 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
6 / 1 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R7 嘉應之友
6 / 1 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶
6 / 2 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士 R8 越感
6 / 2 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
6 / 0 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒-L R5 獻惑-L
4 / 0 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰-L R5 越跑越好-P
4 / 1 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神-P R8 中華寶貝
0 / 3 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶 R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 / 1 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑-L R8 叫關健康
0 / 3 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先 R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 / 2 | 王者無敵 | R5 獻惑-L R6 駿明珍寶 R8 叫關健康
0 / 1 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒-L R6 問鼎高峰
0 / 3 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰 R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
0 / 1 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上-L R5 獻惑-L R6 問鼎高峰

蔣小妹.....
我距離食蛋又行近一步

叫關沉埋就好笑

準備0分了

成功第一燈

叫關大船☺☺

跑完6場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

24 / 1 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰-W R8 叫關健康
24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
18 / 0 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑-L
18 / 1 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
12 / 1 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星
12 / 0 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜-L
12 / 0 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶-L
12 / 1 | 771020627 | R3 破風者-W R4 至尊無上-L R8 叫關健康
12 / 1 | 亨利二世 | R3 破風者-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
12 / 0 | 君子一言為定 | R3 破風者-W R5 獻惑-L R6 駿明珍寶-L
12 / 1 | 我愛yannybb | R3 破風者-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
12 / 2 | 夏球王翩翩 | R3 破風者-W R7 瑰麗傳奇 R8 叫關健康
12 / 0 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒-L R6 問鼎高峰-W
12 / 2 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰-W R7 瑰麗傳奇 R8 美妙星
12 / 1 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
12 / 0 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上-L R5 獻惑-L R6 問鼎高峰-W
12 / 1 | 勁非勝 | R3 破風者-W r5 沙角威龍-L R8 叫關健康
6 / 1 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
6 / 1 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R7 嘉應之友
6 / 0 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶-L
6 / 2 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士 R8 越感
6 / 1 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
6 / 0 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒-L R5 獻惑-L
4 / 0 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰-L R5 越跑越好-P
4 / 1 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神-P R8 中華寶貝
0 / 2 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶-L R7 魅力知友 R8 叫關健康
0 / 1 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑-L R8 叫關健康
0 / 2 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先-L R7 嘉應之友 R8 叫關健康
0 / 1 | 王者無敵 | R5 獻惑-L R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康

再燈死一隻

跑完7場

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

24 / 1 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰-W R8 叫關健康
24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
18 / 1 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士-W R8 越感
18 / 0 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑-L
18 / 1 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
12 / 1 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星
12 / 0 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜-L
12 / 0 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶-L
12 / 1 | 771020627 | R3 破風者-W R4 至尊無上-L R8 叫關健康
12 / 1 | 亨利二世 | R3 破風者-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
12 / 0 | 君子一言為定 | R3 破風者-W R5 獻惑-L R6 駿明珍寶-L
12 / 1 | 我愛yannybb | R3 破風者-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
12 / 1 | 夏球王翩翩 | R3 破風者-W R7 瑰麗傳奇-L R8 叫關健康
12 / 0 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒-L R6 問鼎高峰-W
12 / 1 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰-W R7 瑰麗傳奇-L R8 美妙星
12 / 1 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
12 / 0 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上-L R5 獻惑-L R6 問鼎高峰-W
12 / 1 | 勁非勝 | R3 破風者-W r5 沙角威龍-L R8 叫關健康
10 / 0 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R7 嘉應之友-P
6 / 1 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康
6 / 0 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶-L
6 / 1 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康
6 / 0 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒-L R5 獻惑-L
4 / 0 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰-L R5 越跑越好-P
4 / 1 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先-L R7 嘉應之友-P R8 叫關健康
4 / 1 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神-P R8 中華寶貝
0 / 1 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶-L R7 魅力知友-L R8 叫關健康
0 / 1 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑-L R8 叫關健康
0 / 1 | 王者無敵 | R5 獻惑-L R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康

殺低埋

岩岩入唔到圍

希望有得玩啦😁

我破燈啊

跑完晒

積分 / 餘下坐騎 | 報名者 | 場次-馬匹 場次-馬匹 場次-馬匹

30 / 0 | 博(3cm) | R1 跑馬仔-Q R7 包裝騎士-W R8 越感-W
28 / 0 | 紅衣好醒神 | R3 破風者-W R6 問鼎高峰-W R8 叫關健康-P
24 / 0 | 巴剎爾 | R1 跑馬仔-Q R2 敬無極-Q R3 破風者-W
22 / 0 | 鐵膽龍 | R3 破風者-W R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康-P
18 / 0 | 真係簡單 | R1 欖球鑽石-F R3 破風者-W R8 美妙星-Q
18 / 0 | 情迷熱杏霜 | R1 跑馬仔-Q R2 和諧小子-W R5 獻惑-L
18 / 0 | 霍利時（散倉） | R6 問鼎高峰-W R7 瑰麗傳奇-L R8 美妙星-Q
16 / 0 | 771020627 | R3 破風者-W R4 至尊無上-L R8 叫關健康-P
16 / 0 | 亨利二世 | R3 破風者-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康-P
16 / 0 | 我愛yannybb | R3 破風者-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康-P
16 / 0 | 夏球王翩翩 | R3 破風者-W R7 瑰麗傳奇-L R8 叫關健康-P
16 / 0 | 盧卡斯利華 | R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康-P
16 / 0 | 勁非勝 | R3 破風者-W r5 沙角威龍-L R8 叫關健康-P
12 / 0 | 六姨丈 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R3 歡喜-L
12 / 0 | J-Will55 | R1 欖球鑽石-F R2 和諧小子-W R6 駿明珍寶-L
12 / 0 | 君子一言為定 | R3 破風者-W R5 獻惑-L R6 駿明珍寶-L
12 / 0 | 四季旺 | R1 泡泡達人-L R3 辣辣椒-L R6 問鼎高峰-W
12 / 0 | 濕鳩liy-問鼎高峰 | R4 至尊無上-L R5 獻惑-L R6 問鼎高峰-W
10 / 0 | 毒男真好彩😤 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R8 叫關健康-P
10 / 0 | 路斯基bb | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R7 嘉應之友-P
10 / 0 | 金雪炫男朋友 | R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康-P
8 / 0 | 潘明輝蝦片 | R6 一馬當先-L R7 嘉應之友-P R8 叫關健康-P
6 / 0 | 佳龍駒安息 | R1 欖球鑽石-F R4 翡翠福星-Q R6 駿明珍寶-L
6 / 0 | 黑LIN如何粉 | R1 跑馬仔-Q R3 智勝明駒-L R5 獻惑-L
4 / 0 | 我叫三叔 | R2 好醒-F R4 爪皇烈焰-L R5 越跑越好-P
4 / 0 | 波咪寶寶😍 | R6 駿明珍寶-L R7 魅力知友-L R8 叫關健康-P
4 / 0 | 羅承傑 | R1 你同我定-L R5 獻惑-L R8 叫關健康-P
4 / 0 | 王者無敵 | R5 獻惑-L R6 駿明珍寶-L R8 叫關健康-P
4 / 0 | 勝得威 | R2 日東昇-L R3 紅褲精神-P R8 中華寶貝-L

博(3cm)
紅衣好醒神
巴剎爾
鐵膽龍

入園第五季馬膽王賽事

請到 以下依時出馬

(第五季) 連登馬膽王挑戰賽 2016-17

- 餘下2個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年5月11日 星期四 07:45:00 (1名)
- 2017年5月11日 星期四 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年5月12日 星期五 08:59:59

要有 報名 或 APPLY 字眼

聽朝 07:45 就係第1個名額

apply

Apply

- 餘下2個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2017年5月11日 星期四 07:45:00 (1名) 情迷熱杏霜
- 2017年5月11日 星期四 22:30:00 (1名)
-最後截止時間為 2017年5月12日 星期五 08:59:59

要有 報名 或 APPLY 字眼

下一轉今晚 22:30